const listQuestion = [
    {
        id: 1,
        nameQuestion: 'Ứng với công thức C4H8O2 có bao nhiêu este là đồng phân của nhau ?',
        answer: {
            A: "2",
            B: "3",
            C: "4",
            D: "5"
        },
        correct: "C",
    },
    {
        id: 2,
        nameQuestion: 'Este có mùi dứa là?',
        answer: {
            A: "isoamyl axetat",
            B: "etyl butirat",
            C: "etyl axetat",
            D: "geranyl axctat"
        },
        correct: "B",
    },
    {
        id: 3,
        nameQuestion: 'Este nào sau đây khi phản ứng với dung dịch NaOH dư, đun nóng không tạo ra hai muối?',
        answer: {
            A: "C6H5COOC6H5 (phenyl benzoat)",
            B: "CH3COO-[CH2]2-OOCCH2CH3",
            C: "CH3OOC-COOCH",
            D: "CH3COOC6H5 (phenyl axetat)"
        },
        correct: "C",
    },
    {
        id: 4,
        nameQuestion: 'Đun nóng este HCOOCH3 với một lượng vừa đủ dung dịch NaOH, sản phẩm thu được là?',
        answer: {
            A: "CH3COONa và C2H5OH",
            B: "HCOONa và CH3OH",
            C: "HCOONa và C2H5OH",
            D: "CH3COONa và CH3OH"
        },
        correct: "B",
    },
    {
        id: 5,
        nameQuestion: 'Este X chứa vòng benzen có công thức phân từ là C8H8C2. số công thức cấu tạo của X là ',
        answer: {
            A: "3",
            B: "4",
            C: "5",
            D: "6"
        },
        correct: "D",
    },
    {
        id: 6,
        nameQuestion: 'Xà phòng hoá chất nào sau đây thu được glixerol?',
        answer: {
            A: "tristearin",
            B: "metyl axetat",
            C: "metyl fomat",
            D: "benzyl axetat"
        },
        correct: "A",
    },
    {
        id: 7,
        nameQuestion: 'Chất nào sau đây có phân tử khối lớn nhất ?',
        answer: {
            A: "triolein ",
            B: "tripanmitin ",
            C: " tristearin",
            D: "trilinolein"
        },
        correct: "B",
    },
    {
        id: 8,
        nameQuestion: 'Nước ta nằm ở vị trí: ?',
        answer: {
            A: "rìa phía Đông của bán đảo Đông Dương ",
            B: "rìa phía Tây của bán đảo Đông Dương ",
            C: "trung tâm châu Á",
            D: "phía đông Đông Nam Á"
        },
        correct: "A",
    }, {
        id: 9,
        nameQuestion: 'Nằm ở rìa phía Đông của bán đảo Đông Dương là nước: ?',
        answer: {
            A: "Lào ",
            B: "Campuchia ",
            C: "Việt Nam",
            D: "Mi-an-ma"
        },
        correct: "C",
    }, {
        id: 10,
        nameQuestion: 'Điểm cực Bắc của nước ta là xã Lũng Cú thuộc tỉnh: ?',
        answer: {
            A: "Cao Bằng ",
            B: " Hà Giang ",
            C: "Yên Bái",
            D: "Lạng Sơn"
        },
        correct: "B",
    }, {
        id: 11,
        nameQuestion: 'Điểm cực Đông của nước ta là xã Vạn Thạnh thuộc tỉnh: ?',
        answer: {
            A: " Ninh Thuận ",
            B: " Khánh Hòa ",
            C: " Đà Nẵng",
            D: "Phú Yên"
        },
        correct: "B",
    }, {
        id: 12,
        nameQuestion: 'Ở tỉnh Khánh Hòa có một đặc điểm tự nhiên rất đặc biệt là: ?',
        answer: {
            A: "Là tỉnh duy nhất có nhiều đảo ",
            B: "Là tỉnh có điểm cực Đông nước ta ",
            C: "Là tỉnh có nhiều hải sản nhất",
            D: "Là tỉnh có nhiều than nhất"
        },
        correct: "B",
    },
    {
        id: 13,
        nameQuestion: 'Trong thời kì khủng hoảng kinh tế thế giới 1929 - 1933, có bao nhiêu công nhân ở Bắc Kì Việt Nam bị sa thải ?',
        answer: {
            A: "2500 người.  ",
            B: "5000 người. ",
            C: "52000 người. ",
            D: "25000 người. "
        },
        correct: "D",
    },
    {
        id: 14,
        nameQuestion: ' Phong trào cách mạng 1930 – 1931 ở Việt Nam phát triển mạnh mẽ nhất ở ?',
        answer: {
            A: "Hà Nội - Hải Phòng ",
            B: "Hải Phòng - Quảng Ninh ",
            C: "Sài Gòn - Chợ Lớn",
            D: "Nghệ An - Hà Tĩnh. "
        },
        correct: "B",
    },
    {
        id: 15,
        nameQuestion: 'Sang tháng 9/1930, phong trào cách mạng Việt Nam dâng cao nhất ở hai tỉnh ?',
        answer: {
            A: "Nghệ An và Hà Tĩnh ",
            B: "Hà Nội và Hải Phòng ",
            C: "Huế và Đà Nẵng",
            D: "Sài Gòn và Huế "
        },
        correct: "A",
    },
    {
        id: 16,
        nameQuestion: 'Mâu thuẫn cơ bản trong xã Hội Việt Nam trong thời kì khủng hoảng kinh tế 1929 – 1933 là ?',
        answer: {
            A: "mâu thuẫn giữa giai cấp công nhân với tư sản, giữa nông dân với địa chủ phong kiến.",
            B: "mâu thuẫn giữa giai cấp công nhân với tư sản, giữa nông dân với địa chủ phong kiến. ",
            C: "mâu thuẫn giữa nhân dân Việt Nam với thực dân Pháp, giữa giai cấp công nhân với giai cấp tư sản.",
            D: "mâu thuẫn giữa dân tộc Việt Nam với thực dân Pháp, giữa nông dân với địa chủ phong kiến. "
        },
        correct: "D",
    },

]

export const listTeam = [{
    name: "Team 1",
    points: 0,
    rank: 1,
    id: 1,
}, {
    name: "Team 2",
    points: 0,
    rank: 2,
    id: 2,
}, {
    name: "Team 3",
    points: 0,
    rank: 3,
    id: 3,
}]
export const listPoints = [10, 5, 20, -5, 15, 10, 5, 20, -5, 15, 10, 5, 20, -5, 15, 10, 5, 20, -5, 15, 10, 5, 20, -5, 15, 10, 5, 20, -5, 15, 10, 5, 20, -5, 15, 10, 5, 20, -5, 15]

export const selections = [
    {
        id: 1,
        selected: false,
    },
    {
        id: 2,
        selected: false,
    }, {
        id: 3,
        selected: false,
    }, {
        id: 4,
        selected: false,
    }, {
        id: 5,
        selected: false,
    }, {
        id: 6,
        selected: false,
    }, {
        id: 7,
        selected: false,
    }, {
        id: 8,
        selected: false,
    }, {
        id: 9,
        selected: false,
    }, {
        id: 10,
        selected: false,
    },
    {
        id: 11,
        selected: false,
    }, {
        id: 12,
        selected: false,
    },
    {
        id: 13,
        selected: false,
    },
    {
        id: 14,
        selected: false,
    },
    {
        id: 15,
        selected: false,
    }, {
        id: 16,
        selected: false,
    },
]

export default listQuestion